[1q題] 電視發明家

想知再講

屌你老母

錯 欣賞你嘅嘗試

樓主我嘅答案好高質

諗翻個答案忍唔住嘰咗聲

Philo Farnsworth

李斯

陳國邦

錯 可摸耳比啲創意

蝦蝦蝦

ok 唔講 大家認住佢

0/10

television
television
television
屌你老母

真係唔講先好

記住「講咗死全家」

紅字好威

錯

聽日後日去投票？